痴身論

想。。。
傾下電話 一星期出一兩次街 時不時WhatsApp 下 就叫痴身
我都係想拎翻少少存在感姐
求巴絲賜教

唔知點拍落去既阿麼上

其實我搵左好多野做打發時間咖 又番工又岀街又啲19 game

分手啦

咁唔算痴身喎

咁咩係痴身

話分就分咩 人心肉做

坦白同佢講 再問下佢覺得點樣先算唔黐身 兩個人最緊要好好溝通

太痴身啦 一日一兩個whatsapp
一個月見一次 就夠

夠鐘死心了

溝通過架 佢話唔見都得 I am always in heart

我都諗住咁

仲有時間仲有時間 我學緊咖

我同男朋友大家都得閒就會出黎
冇野做都一齊9行下

咁加油啦 😭

Sweet

巴定絲？

夜晚點都傾下電話先訓
我覺得好睇個男仔咩性格架啫～

ok

Sweet... 行行下都話攰想番歸 好扇慕

我之前都係 但好似太痴身

光連

Thanks for support me

我啲frd既男朋友都係咁 唔鐘意逛
咁一係你地係屋企hea

唔算痴身啦咁樣

首先要屋企開放 如果得就好了